袁國勇認為內地衛生部門並無隱瞞病情

講錯說話會比人推落樓

因為佢真係唔知

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

仲要奶多兩下先 狗奴才冇得救

唔通話有咩
等陣無端端被depression就唔好啦

上面咁撚落後
講完俾袁教授知等同無講

我認為有

個鞋底乾淨喇，係時候到袋底

港大微生物學系講座教授袁國勇今晨被發現於住所內上吊，現場撿獲遺書，疑是工作壓力太大誘發輕生念頭，警方初步調查相信事件無可疑。

真係咩都唔知